湯國華中學學生Proud of you ALL!!

由返學開始聽住你地同伯裘齊齊嗌口號
然後小息又聽到你地嗌
到放學仲聽到你地大大聲嗌返五大訴求出嚟
老懷安慰

撤回惡法
沒有暴動
釋放義士
成立獨立調查委員會
我要真普選

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

支持學生
自推十連 1/10

支持學生
自推十連 2/10

支持學生
自推十連 3/10

支持學生
自推十連 4/10

支持學生
自推十連 5/10

支持學生
自推十連 6/10

支持學生
自推十連 7/10

支持學生
自推十連 8/10

支持學生
自推十連 9/10

伊串伊湯
天水圍雙頭龍

支持學生
自推十連 10/10

五大訴求!!!
缺一不可!!!

支持 ！

沒分細路與大人
只有香港人

好感動